跳既話 沙田站小心

頭先係沙田站觀察左陣
咁岩有人跳 立即有三條友追出去 好彩捉跑得快
但有兩個就唔小心
大家小心啲 係跑就唔好停 唔好望後面

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

沙田好重兵又foodpanda又實q

啲foodpanda追唔追人

係 個三條友仲要係便衣

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

屌 唔好坐

唔係foodpanda追 而係有三個便衣內外夾

啱啱有人比人捉左

便衣係黑警？

推

好似只係黨鐵既職員

係咪拍完跳都照攔住你？

唔知係咪同一時間

係中學生黎

兩個側面有個八婆即刻影 立即鬧佢

係。

今晚新城市有活動喎，係咪想手足去光復吓

師兄，我都望到，有個廢老c9影佢地，可惜太遲救唔到佢地

大家好 啱啱俾人捉嗰兩條on9係我同我個frd
我已經好謹慎睇吓有冇黃衫 好可惜衰咗係三個便衣嗰度 仲有我想同啱啱有個紅衫手足道個歉 你過嚟幫我 我以為係嗰個便衣講嘢 屌錯人。。仲有個絲打多謝你！雖然今次柒咗 但冇阻我跳閘嘅心

最後係罰錢了事？

係但見到好多廢老拍片

其實係我
條c9影到我呀我到而家仲好後悔無追過去叫佢del片！

唉 搞到連你都俾人影埋 sorry